做飛機工程維修易移民揾工？

移咗民可以揾番飛機工程維修？
維修牌照唔知可唔可以transfer?

呢個時勢仲有冇工開？

黎德國整車

cargo呀

做緊定未入行？

而家先嚟入行到考到牌都要三五年

未呀